{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_077309",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "복면옥 잠실냉면전문점"
    },
    "text": "ソウル特別市松坡区松坡大路471に位置する覆面屋は蚕室冷麺の美味しい店として松坡区で愛されていることで知られています。 このグルメ店では、最高の和牛を使ったしゃぶしゃぶと特別なそばを提供し、メニューは多彩で好き嫌いなく愛されています。 覆面屋は家族の集まりやご両親と一緒にするのに適しており、店舗は広くて居心地が良いです。 また、覆面屋は持ち込み無料店舗で、ワイン1本まで持ち込み無料で提供し、その後は1本あたり3万ウォンのチャージを課します。 このグルメ店は石村湖の美味しい店であり蚕室グルメ店として知られており、韓国料理しゃぶしゃぶ、麺料理、カジュアルダイニングで運営されています。 プレミアムそばとお客様の五感を満足させる献立で、お客様の瞬間を楽しむことができるよう努力します。 また、覆面屋は蚕室を代表する韓国料理専門店で、最上の全粒肉しゃぶしゃぶと蚕室冷麺そば料理を提供しています。 駐車は建物の地下と前面にあり、近くの有料駐車場を利用することができます。 位置は石村駅8番出口から石村湖方面へ15分、蚕室駅3番出口から石村湖方面へ10分の距離にあります。 多様なメニューとしては蚕室平壌冷麺、全立トゥしゃぶしゃぶ、プチャンビビン冷麺などがあります。 覆面屋は持続的な発展のために今後も努力していきます。",
    "QA": [
        {
            "question": "覆面屋はどこに位置していますか？",
            "answer": "覆面屋はソウル特別市松坡区松坡大路471に位置しています。"
        },
        {
            "question": "覆面屋で提供されているメニューは何ですか？",
            "answer": "覆面屋ではしゃぶしゃぶや特別なそばなどの多彩なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "覆面屋はどのような雰囲気の店舗ですか？",
            "answer": "覆面屋は広くて居心地の良い店舗で、家族の集まりやご両親との食事に適しています。"
        },
        {
            "question": "覆面屋ではワインの持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "はい、覆面屋は持ち込み無料店舗で、ワイン1本まで持ち込みが可能です。ただし、その後は1本あたり3万ウォンのチャージがかかります。"
        },
        {
            "question": "覆面屋はどのような料理店ですか？",
            "answer": "覆面屋は韓国料理のしゃぶしゃぶや麺料理、カジュアルダイニングを提供するグルメ店です。"
        },
        {
            "question": "覆面屋の特徴的なメニューはありますか？",
            "answer": "覆面屋の特徴的なメニューとしては蚕室平壌冷麺や全立トゥしゃぶしゃぶ、プチャンビビン冷麺などがあります。"
        },
        {
            "question": "覆面屋の駐車場はありますか？",
            "answer": "覆面屋の駐車場は建物の地下と前面にあり、近くの有料駐車場を利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "覆面屋へのアクセス方法はどうなっていますか？",
            "answer": "覆面屋へのアクセス方法としては、石村駅8番出口から石村湖方面へ15分、蚕室駅3番出口から石村湖方面へ10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "覆面屋は蚕室を代表する韓国料理専門店ですか？",
            "answer": "はい、覆面屋は蚕室を代表する韓国料理専門店で、最上の全粒肉しゃぶしゃぶと蚕室冷麺そば料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "覆面屋は持続的な発展を目指していますか？",
            "answer": "はい、覆面屋は持続的な発展のために今後も努力していく予定です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 465
    }
}